C朗可以退落黎了

以後就係韋利安既天下

黎我利身浦捧盃吧